Youtube界三大反共男神合作拍Podcast!!

本身有睇開China Uncensored
但完全冇諗到佢會同Laowhy86 , SerpentZA一齊拍podcast
睇返先知原來當初ADVchina個D片咁難得
唔係比D城管搞,就係比D愛國主義撚搞
Conquering Southern China套野真係嘔心瀝血既傑作

難得有個鬼佬channel 係全力反共

八國聯軍
我稔果個火鍋大王

佢地幾個反咗好多年共
係近年既反送中同近排既武漢肺炎先開始多人識
而家china uncensored已經有100多萬訂閱
louwhy86同serpent za 有44萬同67萬
仲未計佢哋其他 channel都成百幾萬訂閱

佢地三個出片啲content都好高質

個乜鳩火鍋大王曾經攻擊過serpentza
但佢地兩個serpentza同louwhy86就睬佢都有味
而serpentza個面接受過其他youtube媒體採訪話
你班中國人成日做埋d 柒野只會搞臭中國個朵
仲有佢話佢個channel主要比鬼佬睇，唔明做乜咁多中國網站偷鳩佢d片然後upload上佢哋個網仲要翻譯錯誤，佢就真係冇眼睇

睇多d share比d鬼佬fd睇

serpentza同louwhy86係中國生活過真係了解到佢地種劣質文化，屌得夠到肉

最新呢條片先過癮
日撚日話鬼佬歧視中國人
但反而中國自已先最歧視外國人
勁多中國住既鬼佬開始feel到不滿
係咁拍片話當地政府點歧視佢地
又唔比佢地入診所買野，好多地方都唔比外國人入
serpentza同louwhy86緊係唔放過呢個機會
而家好多鬼佬sd片比佢地話中國人點歧視佢地
疫情一完睇怕都會一堆鬼佬逃亡潮

我覺得China uncensored講得比較淺 啱新手入門

ADVChina直播深入好多 有啲detail連我地香港人都未必知

I remember Uuuuu

Push

佢呢幾年出啲片係反共架 佢都話住耐左就知共產黨真面目 不過佢係個種只屌共產黨 唔屌支那人個種
佢真係熟國情 某程度上仲熟過香港人

ADVchina我就信反共 佢就…當住係先

推